聽日開始美國應該叫MeiGuo Province定MGSAR

Mei Guo Province
MGSAR